﻿ Khuyến_khích sáng_tạo dạy tiếng Anh
( NLĐ ) - Đó là chủ_đề chính của Hội_nghị quốc_gia Sáng_tạo trong giảng_dạy tiếng Anh do Bộ GD - ĐT phối_hợp với Hội_đồng Anh tổ_chức với sự tham_dự của hơn 400 giảng_viên , cán_bộ quản_lý giáo_dục thuộc 51 tỉnh , thành_phố trong cả nước diễn ra trong 2 ngày 8 và 9-12 tại Hà_Nội .
Đây là cơ_hội để các đại_biểu thảo_luận và nghe 60 chuyên_gia đến từ 10 quốc_gia trên thế_giới hướng_dẫn những phương_pháp sáng_tạo trong dạy và học tiếng Anh , từ đó lựa_chọn cách dạy phù_hợp nhất với bối_cảnh giảng_dạy tiếng Anh ở Việt_Nam hiện_nay . Tại hội_nghị , nhiều ý_kiến cho rằng vấn_đề sáng_tạo trong giảng_dạy tiếng Anh hiện đã được toàn thế_giới công_nhận là công_cụ khuyến_khích học_tập tốt hơn . Sáng_tạo đồng_nghĩa với khuyến_khích học_sinh chủ_động hơn trong việc học bằng việc tham_gia các hoạt_động theo nhóm .
Đ . L
